[League of Legends][110]CLG粉狂熱區

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

沒人開咁我話事

？

死tsm狗又想抹黑clg

大家都是CLG粉
不要分那麼細

有一日7ss見到hotshotgg
Hotshotgg就話：

7ss 臥底

我係差人

跟住7ss就話：汪

呢個post我話事

好

ok

諗下好啦

7ss平時咁夜都唔訓
有CLG 3點就話眼訓😂

CLG世界第一
CHING SICK BALL

TSM粉狂熱區

TSM狗死全家

聽日唔使返工ar

訓前話事

wllm

廁神好惡

話左啦

😂

真係廢青=.=

cnmsb

HI

比我話2粒鐘 遲d比你話返

7ss 改呢個Post 名好明顯想人笑CLG

返9點 家陣仲係度等緊車

老細返晚夜9點都得啦你

私影Here?

番9點 依加換衫

700 大摩叫增持喎

禾放左喇之前 依加要用錢 乜都放晒
雖然本身都買得唔多

死獌狗

真

又光頭又獌狗, 簡直係社會垃圾渣滓

沒啦 唔去了

今晚睇艾瘋 訓個晏覺先

話說新版ipad幾抵屌 3千幾
差唔多兩舊mini咁大

幾重

打撚死你

話事俠

達達做火影買艾瘋

lm

TSM咁快去左韓國

美韓大戰

我要做下一個飛可

這

先話一秒

me wa

🤢

tsm dog no wac

so clg dog wac now

叫我葉秋

腎仔笑了

好啦好啦 比你話

WA!

好啦

Ho

CLG

唔準笑CLG

法國我唔打野就係咁嬴

faker mad了

我唔會周圍同人講你冇clg icon

真係渣丫嘛

開acc之後都冇賣過clg icon幹我屁事

有心買一定買到 5say

me忠實clg fans唔使買icon係人都知

有無人想同我扑野

全新被動－決勝之心

將仰天長嘯的被動（每三次攻擊附加傷害與回復生命）移至被動。

全新 (W) 技能－雷厲風行

分為兩階段的攻擊，第一階段大範圍的揮舞矛，第二階段向前突刺。
揮舞掃蕩：對前方錐形範圍敵人造成傷害。
奮力突刺：對前方較長距離的直線範圍內敵人造成傷害與 1.5秒 緩速效果。

(E) 技能調整

原本仰天長嘯給予的攻速加成，移動至使用 (E) 技能後的附加效果。

(R) 技能調整－圓月庇護

趙信的大絕依然會將圓形範圍內敵人掃蕩出範圍外，只有最後攻擊的目標不會被擊退至範圍外。
新效果：施放圓月庇護後接下來 3 秒內，趙信創造一個領域保護自己，抵擋任何來自領域外英雄所造成的傷害，每當趙信攻擊敵方英雄就會短暫延長持續時間。

贊信

S3趙信上2百名 HERE

上鑽四再講野ok?

🤣🤣🤣🤣

CLG啪啪啪CLG啪啪啪CLG啪啪啪

S7 WC 國藉
Korean 47
Taiwanese 19
Chinese 12
Vietnamese 11
American 10

A 懸念唔大 G2想證明自己就要打贏ROX
B 最激烈 想睇FW C9踢走SKT, IM係一大變數
C EU VS LMS
D 同上年group D一樣大混戰 對手實力差唔多係最理想比TSM展示dominance
真係好心之後wildcard兩個spot比晒全世界其他region既T2 team一齊爭啦 下下睇少兩組真係好閪

你宣稱台獨
快洗八月十五

Cn計左hk未

Hong Kongese 4

台狗花食屎屎

台獨加港獨 花狗gg

懸掛或張貼寫有“港獨”標語的橫額或海報，涉嫌觸犯《刑事罪行條例》，首次定罪可判監2年

港獨狗 捉到了

玩後期英，隨住時間既過去，優勢只會愈來愈大
無論前面點樣比人壓制都好
自己握緊拳頭，頂落去，總可以見到光明既時間
同勾踐臥薪嚐膽有得比
相反d用前期角色既mk，開頭係威係勢
事實上就不負責任 爽完就算
之後見到佢地慢慢收皮，真係有種快感
利申 main凱爾 狗頭 圖奇 汎 易大師 歡迎絲打pm

老細係房開大聲睇cga vs pentagay
係咩料

好老細

老細係因為鍾意Pentagay 先請你???

Km放工洗唔洗同老細打機

見到pentagay既上路

請唔請人打機

佢最鍾意既英雄係札克
因為佢鍾意佢彈彈下既感覺

佢最鍾意係塔里克喎反而係
最鍾意粉紅腳毛

點解佢話7ss係實力普通既選手

因為真係實力普通

女同事送左隻J4公仔比我

好想再打比賽

送佢自己俾你就差唔多

入CLG

是但俾我打上中路都入到世界賽

呢間公司真係好顛
搞到我老尷

請唔請人

教佢玩塔里克

原來你是我最想留住的幸運
原來我們和愛情曾經靠得那麼近

叫你老細撐CLG

有冇人打比賽

請埋我中和番

S3 趙信王 頭200

月狗又偷影囡囡

仲撚尷

想問下力狗宜家返緊咩工

全職pro gamer

蕉蕉蕉人打比賽

鍾唔鍾意

圖呢

同老細打機係一盤好高深既學品

你一定話係雞
唔俾你

你唔比圖你就係雞

我呢???

團隊GAME 打得柒又唔可以屌鳩佢
對打GAME又唔可以殺佢

=同妹子打

尷你個頭

唔見左腎仔幾日 係咪俾個大波妹食左

攻擊娜璉個鼻激嬲左腎仔

做狗好定做雞好

程瀟

PM我

大家都係狗 益俾我OK?

蕉家人

客家人

蕉FD子

波仔都話正

月狗狗比圖我

反彩黨浦頭

腎仔返黎未 最多唔講娜璉個鼻

佢去左第二個PO

link

=唔講得

想識SP既巴絲打，入黎擺低TG盡情交配啦！👉🏻 👌🏻 💦 5

你地又趕走賢仔

b仔識食

咪又係係D韓國G POST到搵到佢

月狗狗仲有無囡囡相

pm me ok?

月狗狗圖呢

我戰地記者
嚇到我個心離一離

超級導彈

驚嚇親你

Po上黎你地又報驚

++

光頭仔呢

慘

公開打把

好彩我唔識洋文

打哂兩隻就打哂成條下路

我鄉下仔都唔識

放工落樓 見到幾個排骨仔 一開聲 屌你 tb黎既

玩esports lite 係咪可以做faker???

新人一問 我本身有個AC 係澳洲服 依家返左黎香港 轉日服定NA好?
邊個PING 會好D?

巴打係咪無聽過台港澳服？

唔好點人玩傻閪台伏啦
Jap better

NG PLAY LOL BETTER

唔好點人玩傻閪LOL啦
Pubg better

=大陸ser

玩開蛋捲你問我答

有冇俾人捉去洗腦

岩岩中出左蛋捲 你問我答

有冇中輻射

手機異世界D戰鬥畫面好靚

CHING 唔係手足黎架咩= =

係咪有咩誤會

你唔係都話蛋捲係外星人咩...

你有無見過QQ GE 外星人

CHING識食

有冇巴打專精潮州人

咪又系中國人

仲轉到台服咩依家?

倫敦金8騙徒落網 呃清潔阿姐過百萬

警方商業罪案調查科，今早採取行動，突擊搜查多個目標單位，包括觀塘海濱道133號萬兆豐中心，搗破一個倫敦金騙案犯罪集團，涉及款項280萬港元，拘捕8名男子(19至52歲)，並檢獲電腦、文件等證物。

被捕人士包括兩名公司負責人及6名經紀，騙徒利用隨機電話(Cold Call)接觸受害人，游說他們進行高回報投資，簽署授權書讓經紀代為進行交易，短時間後卻通知受害人，投資已經虧蝕。案件中有9名受害人，年齡介乎30至70餘歲，其中最大損失是一名清潔女工，慘被騙去百多萬元。

警方呼籲，市民購買複雜的投資產品前，應該諮詢專業人士的意見；簽署任何合約前，一定要清楚內裡細節，審慎考慮，甚至與家人商量。同時，勿隨便向他人透露戶口資料。

清潔阿姐都有過百萬積蓄

好多咩= =

我一舊水都沒....

留意到大家姐成日睇狗糧post

佢肥仔黎 日日掛住食

Ching ho ball

廁神點睇SV炒爐石 兩次入場曲

隻驚不嬲都抄嫁啦

冇玩SV 唔知你講緊咩

抽了抽了

SKT EDG

EDG

LuL

imt有機了

BYE AHQ

ahq 88

imt 8強了

交友post

沒有CLG既世界賽 算咩世界賽

你收皮啦

TSM

tsm 8強了

group D天堂組

同上年group D一樣大混戰 對手實力差唔多係最理想比TSM展示dominance
真係好心之後wildcard兩個spot比晒全世界其他region既T2 team一齊爭啦 下下睇少兩組真係好閪

TSM穩

等睇俾我狼打到弱智仔

等左好耐

play in 入group stage比唔比同賽區？

電狗:CLG是最弱的一隊

隔離post真係好多on9

呀呀呀呀呀

保送TSM 入8強 邊有得輸

每次聽到人講"證明自己"呢四個字
我就諗起彩仔

上次入去已經知

係 年年都保送

都係s1好..

大清今年可唔可以比我打J

唔明得罪左7SS D咩
點解要狙擊我愛隊咁多年

屎左好多wo....

勁左喎= =

下 有邊個好似我咁盡心盡力撐足7季都冇轉會

A 最激烈 想睇AHQ EDG踢走SKT
B LCK VS LCS
C 懸念唔大 G2想證明自己就要打贏SSG
D 同上年group D一樣大混戰 對手實力差唔多係最理想比TSM展示dominance
真係好心之後wildcard兩個spot比晒全世界其他region既T2 team一齊爭啦 下下睇少兩組真係好閪

前排佢開stream打 冇以前咁勁wo=.=

去百佳買定廁紙啦 射撚到北韓都得呀

比賽勁咪得

屌你CLG冇得打WORLD仲要開乜撚野CLG粉狂熱區仲話唔係狙擊

轉型唔打PLAY 穩打 團隊合作
佢+BIOFROST = 下路贏線

係牙上年佢隻路西人有我9成我都想射精不過食左屎咁解

大清轉左風格真係好難講

見冇人開po興奮得濟...

成班係度上線上綱盲反客觀分析

A: EDG SKT AHQ
B: LZ IMT GAM
C: G2 SSG RNG
D: FW MSF TSM

多謝你牙

佢係咪比你唔知邊條女D相之後打左咁多野出黎估錯哂

A 最激烈 想睇AHQ EDG踢走SKT

有冇清有韓服鑽23AC黎撞DL

想睇大清坐檯

得你有泡狗ac

我有 不過卡銀2

屌MKIU十次

唔好再渣d

個到啲銀牌勁過台服鑽4 5 好撚恐怖

台服金牌勁過鑽45啦
起碼金牌仔係想嬴

其實是咪同歐聯抽籤同一個劇本,導演

ching ho ball

冇啦啦有個卡鉑既人講野

無打金牌場 唔清楚

冇咩機會打

無打4年金牌場 唔清楚

冇打LOL 唔清楚

想問下抽左咩

抽獎 TSM中左1千萬

tsm贏左

歐聯抽籤關你D阿狗撚事咩

認真問

串柒柒做乜鳩

今年FINAL一定係TSM打HKA

你老死花狗上面咪po撚左囉

分組囉

講左幾多年

而HKA會拎冠軍

我以為你抽水呀嘛...........梳囉

真DL開緊台直播成班TSM開緊PARTY

G2要証明自己就要打贏ssg同rng

Luka‏已認證帳戶 @G2Perkz 7 分鐘7 分鐘前

never saw easier group

gonna be easy 6-0 this time around

Luka @G2Perkz now
We are gonna get #1 seed in our group

I can feel it in the air

??
EASY

識玩

冇CLG既

CLG粉狂熱區

Btw 每組得3隊？
點解唔等埋個幾隊出線再抽

G2帶唔帶KENNYS打AD

趕時間

FNC有冇JW

我大快活邊組呀清

香港隊是咪拎冠軍啦今年

鐘仔HO BALL

大快活呢= =

識唔識大快活JW

大快活C

要打playin

喂 我今年無睇過賽程 賽規個d 洗唔洗貢串

想睇G2同RNG點打SSG個鐵桶陣

30年SOAz粉留名

咁都串😥

WE好似同最強兩隊外卡一組

lane kingdom PogChamp

本彩打文未

G2 6-0

過兩日彩仔就會忍唔住打野

隔離PO好多台狗粉 救命

fw都算啦，我真係唔知吹奏WE係咩玩法，講撚到入硬8強

我都對自己國家有信心

D組係咪一定係playin A組?
係咪仲有同區唔可以同組

Group A EDG SKT AHQ (屍狗/大快活)
Group B LZ IMT 外卡 (HKA/大快活)
Group C G2 SSG RNG (HKA/屍狗)
Group D FW EU2 TSM (WE)

岩唔岩?

點解WE 唔可以去Group B

因為WE得Group D 去

係4大區第一咪係囉

可唔可以屍狗去A
等佢死快D

A 最激烈 想睇AHQ EDG踢走SKT, 屍狗係一大變數
B NA VS EU
C 懸念唔大 G2想證明自己就要打贏SSG RNG
D 同上年group D一樣大混戰 對手實力差唔多係最理想比TSM展示dominance
真係好心之後wildcard兩個spot比晒全世界其他region既T2 team一齊爭啦 下下睇少兩組真係好閪

好想再睇hs nidalee打比賽

fyi 紅字已經發生左

好想知d金牌仔有幾想贏😂有冇人答到我

點解你要狙擊人

咁就話左半個鐘

[black]偷雞[/black]

悶牙

忍刀五人眾

媽的貢丸

有無機打

仲有粒幾鐘
就開始一年唔知幾多度既炒艾瘋時間

大家唔好亂禁...

cosplay 7姐妹 日本妹 大波

J到虛脫

兩鋪

點解會有PREVIEW

咁就話左40分鐘

勁

咁到我

教主把聲

屌你開追屍會咩

蘋果錶勁過勞力士

有蘋果8未

有都唔關你個死廢青事喇

雖然都唔關我事

SOR囉

apple watch 取代 iphone

打到電話既錶

支持香港唔係首波發售

得支那冇香港 屌

iGadget

射精啦可以

香港是中國的一部分

X?8IGHT

One more thing

WOWO

iphone x

屌你岩岩講8 好似RAP咁快
依加慢慢講X

收集完手指,要收埋大家個樣啦

mo touch id=.=""

泡菜國D人點算

d emoji

柒左兩下

開唔到

撳開密碼

即刻開番兩次補補飛

側面唔得
其實是咪想表達好撚安全
但又唔撚柒方便

嘩 d港女實鍾意死

ANIMOJI

上面個忽野其實係想點

比多少少你睇,但又唔比你咁晒
型囉!

黑埋佢好過真係

轉夠未

懶創新🤦🏻‍♂

買艾瘋唔係就係為左粒Home制咩
屌

999

即係8又可以炒啦 11月先X

X貴咁多

有冇清會買X

睇咁多年好似....
今年既新野最無FEEELLL

老閪都買

256g 9888

入6s 64g先4688

6S 是咪有3.5mm

我仲用緊5s...

sure

有牙

諗唔到藉口換走部6s

掉入屎坑

我掉你入屎坑呀

冷靜d

買買買買買

Why撈po咁多潮人

我地呢d死廢青係少數

wac

繼續吹.JPG

?

6s 愉快使用中

wwwwwwwwwaa

幫7SS WA

幫自己話

hey

自說自話

yo

秒

幫你搵到賢仔了

哇 夜媽媽想嚇撚死人咩

你比腎仔睇

唔知點解香討d人講野全部都好似暴龍

點解你會上香討

有人話香討有動物maggie咸相睇咪撳過去
跟住發覺又幾好睇

今天打了一場英雄聯盟積分, 太精彩了

積分銅一
第16分鐘大敗1萬金幣和清對面0塔
擊殺為4比20
第24分鐘反勝並清了主堡(僅用8分鐘時間)
我們首16分鐘都很雷, 沒有人罵對方不是...對面也沒有亂玩或走場
16-24清了對面中路至主堡全塔

實在太精彩
10年難得一遇

發現大量膠po素材！！

死心啦 冇人會回你

5ho

見係手足 你開左幫你推下囉😑

今日打左12個鐘 贏7埸 輸7埸
打得咁辛苦 仲要倒扣6分 唔知咁搏做乜 好似有金汁咁
我去做12個鐘兼職都有錢收
做12個鐘連動又可以強身健體
同女去12個鐘街又可以吊西
打12個鐘LOL換來的只係受氣同唔開心 10埸有7埸都有雷隊友 激都激撚死

仲唔快D開po

比錢人代打一次 後悔一生！

同大家一樣，我都好中意玩英雄聯盟
每一日暑假一起身食個早餐就開機
要返學嘅就放學衝去網吧同friends打
日子一日一日咁過去～
我也又s4打到s6了
由銅牌慢慢慢慢咁打 喺今年3月末我終於打到上金牌…雖然對你地嚟會覺得好簡單，其實對於我離講我真喺好難。
我喺金5又輸又贏 卡了好耐好耐
贏一場只有加13分…輸了扣26分

由於我已經0分輸了4場，今年8月頭 ～我腦有諗起代打的想法…我真喺怕會跌去銀牌，最後都頂唔住，用$200買了金4翻嚟…

本來 我以為這事情就會過去
但今天 我一開lol發現我被永遠停權了
我唔信，於是我就去lol官方網到睇下被停權的名單，發現我自己lol個ID!!!
原因喺使用外掛！！！！？？？
我冇使用過外掛，後來，先發現喺代打工作室幫我用外掛打，仲要沒經我同意的情況下用！！！！
我已經做咩都冇用，用左3年時間的成果一下子消失...

我已經冇得返轉頭了………………
各位！千期唔好去搵代打！
佢地用外掛打喺唔會話比我地知…
我都唔會再諗住齊過新ac。
希望唔會有更多的人因為咁搞到停權啦
謝謝🙏🙏🙏🙏

Why全部都有暴龍味道

話說今日我cait 同 塔里 打輸比 凡同 奴奴

跟住問題就黎,塔里想主動,我想保守 (因為dd逆風)
佢係都唔肯聽我,成日去暈人,係就係有可能殺到人,但係我幫=總有一個死(我/塔里)
我唔幫就塔里死(放生)

問題就黎,我成隊d人都話應該ad聽sup .

我真係見識少第一次聽,其實係咪既呢?
我夠唔夠凡打我自己知,我覺得塔里亂咁暈反而害左我
根本唔夠打,你仲暈乜鬼?想我死?...

睇下大家意見..

利申連輸 左好多場

廢青訓哂
wac

[LOL]比錢人代打 後悔一生！！

趙信招w
同rengar招q 豬女招w一樣
由隻隻英3下普攻有特效
變左半圓+戳戳

AD

買IP X 好無

重作喇 金牌唔會趺

人地篇野2016出

金牌唔會趺咩

你未試過金牌撚知咩
行撚開喇

撚知咩

ME=金牌仔 我話事

55

升唔到白金我都唔CALL G 了

艾瘋用而解鎖
咁泡菜咪解唔到

8定x

X我驚佢開唔到= =
8好似穩陣D

但無左個3.5MM好似唔係幾好 = =

買8仔點睇

撚住買8

港島食個雙送面凍飲都40蚊

新界牛少出城唔知呀
40蚊計算抵喇

話事

你老母紅隧撞左 遲左成粒鐘返工

IPHONE

同老細打PO機先

大佬

識條鐵咩你
保安性極高 化妝 角度 差一樣都開唔到

THIS CHING GING

無線差電器都係要自己另外買架喇
俾埋你仲洗賺既

到底呢樣野有咩鳩用

見工好似查家宅咁

以後唔洗怕差左電沒得聽歌

同埋一次差晒3樣 唔洗3條線

你伏左幾個月 搵到工未

未

是但搵份垃圾工都20K喇
有無咁難搵= =

大家姐

想讀master
要搵份好d 寫reference letter==

m phil?
唔係既話有錢就有得讀啦

文識請我

好多人搶

大伏 等左半粒鐘

大家姐的人生就是為了見工

見工>中伏>見工>中伏
又一年
見工>中伏>見工>中伏
又一年

見工之鬼

唔會啦 下個月一定要返工
唔係唔夠數apply

掃街 譚仔 都20K喇 = =
無20K不如跳樓死左佢

平行時空

OK 計多左 少少姐

D譚仔呀姐幾正 搵日見工先

包食條數都係返到喇
仲有得食埋D呀姐
抵

岩

計到咁盡

文識眼中 食埋D呀姐>十皮野人工

食盡成間鋪

呀姐呢D野用錢係買唔到

CHING 識D野

Why my po咁都無2頁

證明你沒天份ON9

今晚比條飛大家 贏部IPHONE X

你次次都係咁講啦

又熱又急屎 等巴士

幾時有

而加見工洗唔洗著老西

坐的士 先有FACE屎

佢工都無你仲叫搭的士

傻仔先著老西

垃圾工咪唔洗老西囉
見M記又老西咩

其實得商學小精靈先要

對唔住囉

free style 麻

Hair style

G

個bra係咪掉緊

欣直

跌出黎未

大奶

想換電話 但係好似好唔抵 但係又唔夠位

等埃瘋X

搵到工先換喇= =

你估個個好似你咁要做咩

利申返 做到隻狗咁

(已解決)千鳥定雷切勁

b仔仲有冇膠po開

但係又想買相機

.

wa

..

CLG冇份打WORLD狂慶區

...

....

...................................

.................................

??

17歲絕症 你問我答

咁都搵到速龍

冇咩好問，加油。唔好放棄

溝死女

賢仔好GAY

嘿

阿祈爾本身已經廢，仲越改越廢咩玩法

我愛力狗

有skin就照玩

噴左香水成日都係果陣味

都唔係比你聞

隻英一改高D數就會勁到ON9

yin jai

腎狗食屎

👍🏻⚽️

rico好低汁 又唔改下先開po
搞到我又冇得開

你地開太多 搞到我一開就俾人個假膠

知

如果有得計牌位
rico個po應該係銀牌
你連aram既銅牌都冇

點解master yi fiora出仙劍skin
都唔出比taliyah

點解要nerf elise同肥仔

我第一次開膠PO
就比人埋左堆做膠PO狗

敗筆系唔記得改STEAM ID做LOL ID 屌!

steam id

大家姐幾時再出post

Why比賽未開波都咁多野可以傾

成班廢青

銀牌仔扮有料鳩up

=u

吹?

彩

準鑽石玩家你敢嘴?

教我

難道我有勇氣與你在一起慶祝正日

K

有冇人覺得個黑鬼好怪

點解佢要係沙灘剪頭髮
點解佢要著老西唔著鞋行街
點解個白鬼要拖住隻駱駝

呢~沙冷 呢~沙冷

WHY SAO都要露點

我J左次

力狗 사랑해요

腎仔 กระเจี๊ยว

樓上同樓上上上都係雞

隻眼MAK咁大托柒咩

力狗 is the one who cares about me, my only true friend

死開OK?

眼大得罪你?

괜찮아요
내가 안아줄게요

ไก่ครอบครัวแม่ของคุณ

me有份叫佢地唔好蝦u wo..

六合彩3千5百萬

kvole5417 說 (14:48)：
又TWICE又APINK又雞FD又LOVELYZ

he can remember

Сіздің анаңызды жаралаңыз

จ่ายถ้วยห้องเตาไม่มีเตาไม่เผาปิงจ่าย

ادا پيئڻ واري ڪمري کي ساڙڻ نه جڳهه پنگ ادا نه آهي

嗱 唔關我事架

IU踢爆

B仔有冇去搵肥仔

clg今年是咪抽到好籤

睇7ss改個topic就知係

其實64gb都夠用喇

亞洲統神-張嘉航
3 小時 ·
今日在中環這邊香港真熱 人很多
如果問他們問題
臉上表情是這樣o__o
像是在說這你都不懂啊
順便問一下 香港餐廳裡面的水要錢媽
店員看起來好兇 不敢問

點解肥仔要搞到自己好似幾個月冇出街咁

SKT WC
Huni
Peanut\Blank
Faker
Bang
Wolf

可能好多人有大量閃卡

me唔夠

無左個廢物top 開心

我有三千張相都仲有大把位

ME就6000

點解D膠PO咁快沉

文識有冇閃卡分享

bo5 O X ? ? ?

xxx

港女彩

？ ？ ？

OK靜

SV好好玩

1年都冇10張相
聽歌又另外用player
驚又得垃圾PAD一隻,仲要唔撚玩既

我是咪有問題

毒撚多毒撚相同毒撚驚嘛

28號再叫我

毒撚邊會影6000張相
又扮毒呃人

以前HS同PAD既CAP圖都佔一半以上啦清

咁最後個兩千張你又點解釋

動漫老婆J圖囉 好似係

點討論

OK 當我我冇問

金髮 大波 緊身衫

CHING識D野

男朋友二十幾歲未反皮

面帶笑容腿張開

金髮 大波

HERE I CUM

幫手推

「小可愛，別擔心，救星來了！」 - 歐魯麥特

冇人回 哭哭

廁神點睇OVERHAUL變左喪屍暴龍獸

睇完再答你

得泡菜文 唔識睇

百萬死左未

TSM粉8強慶祝區

你老母就死

我都係百萬fans wo...

冇人理

有冇人玩緊日服Invasion

百萬

去微博搵人應該快D

你是不是想殺了寡人

ھڪ ڳالھ

একটি বক্তৃতা

WA?

手機震動
我能反殺
她喜歡我

SKT今年廢

7ss係clg會長

they are 70% similar

YERIN QQ

點解我可以連發CM咁撚勁?

offline

好耐無SET野 佢唔比我開

肥西yerin
邊個改我comment做一世青頭

我

好彩 幾驚腎仔改做肥西yeri

help upvote

why only me downvote

賢狗食屎

邊隻薯片好食

點解對波愈黎愈大

屌你老母又劇透

good

全班都係女同學

但一個都溝唔到

全班人都單身

দ্বিতীয়

ಒಳ್ಳೆಯ ಆಲೋಚನೆಗಳು

點解我排到MITA花仔唔同我講

mo see her ho long

MKIU正D

有沒人打J

見到MITA聽TWICE 識D野

有冇分身

平安不是燒每個派對室的地方

同大家一樣，我都好中意玩英雄聯盟
每一日暑假一起身食個早餐就開機
要返學嘅就放學衝去網吧同friends打
日子一日一日咁過去～
我也又s5打到s7了
由銅牌慢慢慢慢咁打 喺今年3月末我終於打到上金牌…雖然對你地嚟會覺得好簡單，其實對於我離講我真喺好難。
我喺金5又輸又贏 卡了好耐好耐
贏一場只有加13分…輸了扣26分

由於我已經0分輸了4場，今年8月頭 ～我腦有諗起代打的想法…我真喺怕會跌去銀牌，最後都頂唔住，用$200買了金4翻嚟…

本來 我以為這事情就會過去
但今天 我一開lol發現我被永遠停權了
我唔信，於是我就去lol官方網到睇下被停權的名單，發現我自己lol個ID!!!
原因喺使用外掛！！！！？？？
我冇使用過外掛，後來，先發現喺代打工作室幫我用外掛打，仲要沒經我同意的情況下用！！！！
我已經做咩都冇用，用左3年時間的成果一下子消失...

我已經冇得返轉頭了………………
各位！千期唔好去搵代打！
佢地用外掛打喺唔會話比我地知…
我都唔會再諗住齊過新ac。
希望唔會有更多的人因為咁搞到停權啦
謝謝🙏🙏🙏🙏

你有冇咁撚得閒

جيڪڏهن توهان پنهنجي لفظن کي ترجمو ڪرڻ لاء ثابت ڪيو ته واقعي واقعي هڪ ذهني پٺتي آهي _

出現了

係香討搵

坐係我碌野上面扭

偷話

義美蛋黃

7WAWA

8WAWA

MEWAWA

星期六未

有中文腸

拎

但果然還是白費了

白費了

唔知今次deku會由8%>?%

溫科屙LU

Если вещи

唔明 但係要覆

話す

言事

物事の場合

TSM狗冇

CLG粉有

話事場力（大）

ja

連續話事拳

仲有冇人話

唔小心秒左你sor

屌你老味

話事之極意

話事風格

Λέξεις

希望我英第二季完左之後下個禮拜就出第三季

想睇食戟多d

你食屎la

why

認真 食戟比狗睇

第一季個陣返住工睇ok
第二季ho 悶=.=""

仲有個mon hun我睇開個網冇更新好耐 好想睇

睇手機異世界啦
D打鬥作畫好靚

mon hun=.=?

一陣搵下先

Why kum china

生氣給魔鬼留地步

Wa

Cool

冇

wagain

我的努力 沒有白費!!

少見wo 靜左咁耐你地都冇人話事

白費哂

再努力d話事

話事!

gameover

7ss呢幾日冇clg睇即刻勁夜都唔訓

chi sin la clg個日我咪咁夜訓囉

有clg=3點就話眼訓
第日起身比人問clg打緊個陣去左邊就話咁夜點睇呀！！

7sm

暴怒的人

Wc

訓啦

力狗黎

反賢

my kpop fd dont do it

佢係咪追住你含？

唔係

唔含賢仔果條

=反賢

決定唔反twice了

假過林名X

我就是once

我就是蛋捲

我係咪俾人BLOCK左 隔離PO冇人理我

呢到都係

OK

閃電狗抽果陣咁開心
AHQ抽果陣成班橙叫

支持肥西

當年抽中我OG夠開心喇
結果

係
等睇閃電狗冇8強
AHQ年年橙叫

HKE贏硬

係HKA

HKA Ho ball

阿媽教落閒事莫話 因為槍打就出頭烏

HKE汁柒左喇WOR

我有HKA ICON
我話事

有冇G打

打IU ++

咪啦

事啦

白費啦

why你地24小時都係到

真廢青

IU=G

廢青都要訓架...

想升rank

98

想出手
今次條女沒仔

趕唔趕得切出年同我地玩mhw

-.-

冇仔多數有幾個人溝緊

上次都話冇仔啦

有少少想出手姐

都係算

但食唔食煙

但有女

上次係應該沒仔
今次實沒仔

唔食

人地SHE SHE又話過你聽咩

SY都係想屌人個西姐
直接問佢囉

有冇仔都可以屌姐

唔係she she

ptgf

一陣見人冷衫收埋包大麻

呢D野大家明

都係算啦唉
條女做緊兵
我出手都唔會中

踢唔踢爆佢好

你都痴撚線

SYHY

點解SY想屌爆人地個西要扮溝人地

姐姐 我想入你個系呀

條女:一齊smoke weed 🚬🚬

COC上左頭200
狂賀

沒計 我唔係mk
唔可以24小時性騷擾d女

好chill

今次條女正d定上次個條正d

又玩單戀呀?

大麻成

上次掛

今次條女定上次條女好屌D

認真想食次大麻
成日聽人講煙仲衰過大麻唔知堅定流

少爺出手

一樣鍾意kpop

鐘意大陸台灣野多
都有聽下kpop

食開咩煙

算喇唔出手喇
單身狗得耐見到女仔好少少又單身就想出手

好球

沒食...憎人食煙果d黎...

點知收工食煙

我這樣討厭 他完美如此

沒番工架

=長期收工=長期食煙

應該係一日食十幾包果d
見到人唔識食就嬲
：係我面前都敢食煙？

你係雞

兩個人 多擠迫 難容納多一番秘密

撐twice

咁咪幾好,你搵錢養埋佢
每日收工買兩鮑煙返去

撐杆跳

啜一啖煙仔
啜一啖私影條jer

私影唔係D咁既人
結婚之後先會做愛

做G都係工作

含住啖煙含撚應該幾正

痴線 香港邊有人唔洗返工架

Hi

得罪你?

何B仔與煙仔

計我話肯定係比人包起左

屌你老母?

痴線 98返工

98訓係度都搵到$

On9

ON9姐係結左婚都唔做

On99

神聖SY

柏拉圖

私影未溝到就做

拖手已經係極限